光復元朗唔係指元朗遊行，係清除元朗鄉黑勾結行動！

喂屌你又想行完就算？
屠鳩班元朗東星牛屎佬啦
btw個點我地focus得啱嘅
畢竟輿論定還是甚麼我地都贏緊
但無忘我地仲有手足喺上環中槍
且班汁牛屎嘅白衫打我地手足
所以呢獲我地要將怒氣發洩喺班鄉黑，黑警身上好唔好？

10連挑戰

1

2

3

4

5

6

逼港鐡又好 搞元朗又好 全部都同我出黎！

da fuq

keep住個勢，搞運動革命係攰架喇

覆卓，一定要覆卓

應該清除所有黑社會

推

Just fuck with the gangs

小弟出去超合作下啲列車喇
行先一步

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

東星仔，翻元朗汁牛屎啦

一齊出去啦！

定要滅撚咗佢地條村
要佢地知道我地既反擊係無情 !!!!!!

勇武反黑

有咩plan

負皮擺低原因

推呀！屌你地老母！

請整合所有同鄉會，鄉事季員會地址，何妖老母地址

請整合所有同鄉會，鄉事委員會地址，何妖老母地址

推 喺大圍

全民皆兵！！

mtr不合作都算，光復元朗最好星期日搞，因為唔夠多人一定GG，要plan好灑做咩，目標起邊，集埋灑d人先好出，仲諗好有如果失敗(唔好話無可能，佢哋有可能攞刀，用車撞過來，到時人如果驚就會散)，逃走路線果d先好去

仲有，如果搞光復重遊行？直接帶武器勇武，呢個唔係和平示威，佢哋都唔會比你和平，宣傳記得唔好話咩報仇呀咩，集中叫警察不作為，包庇黑社會，成晚一個人都拉唔到，我哋唯有自己來

今次真係好危險，除時出人命，出去既要有心理，佢哋唔會有底線，所以我哋都唔需要有咩底線，帶武器，還拖唔好仲猶疑，佢哋打人可以唔洗猶疑，如果我哋仲係良民心態，猶疑會好危險，當然，唔好打錯人，佢哋好要面，應該唔會驚我哋人多就扮良民，會照挑釁，挑釁就係敵人就啱

滅君妖，滅圍村

推。

7

8